BV暑期工一問

收到電話in文職助理
求問detail
大概工作內容…面試內容同面試服飾咁
舊登同連登好多巴打都話好閪
點樣閪法？
暑期工抵唔抵屌？